東網：抗愛滋病藥物用於治療武漢肺炎

唔係話可以抑制一陣咋咩

會唔會又抗藥性

權貴先會配給

沒事兒啦，可以開城了

上年好似有人講過中共試緊用HIV渾合SARS

死亡= 捱唔到白血球殺曬d 毒就比病徵殺死
抑制到病徵既會大大減低死亡率

香港警察及其家屬先配給

【寧為玉碎 不作瓦全】黃台仰2020年同大家講話

- 分享自 LIHKG

跟住真正既愛滋病人唔夠藥食
加埋愛滋大爆發
HIV加呢個新冠狀病毒溝埋一齊
會唔會產生更強生化武器

係咪之後骨枯果隻

果個專家小組王廣發自己試病試藥嘛

或者好似藍藥丸咁，必須要每日定時定候keep住食，以控制病毒數量去到不可傳播程度

骨枯係steroid

我諗應該係keletra

愛滋要輸血或者無套中出先會有事，邊有得大爆發

都唔知點話你好

愛滋藥都得
咁condom都得啦

以前SARS就有用Ribavirin 但係十幾年研究都話冇antiviral有用
HIV藥有一大半係專打HIV cell entry 同polymerase
唔識呢隻nCoV 真係唔知佢有幾多係work既

愛滋病啲藥好似係貴藥， 知道有藥醫中共 都唔肯洗錢醫大陸人

強国輸血喎

不斷惡性循環支那本身已經唔夠藥

愛滋藥應該好貴，佢咁多人中 O: 一定唔夠派

係咪中埋愛g 咋

幫隻病毒再進化

食kaletra啦.. 王廣發都親自試藥，應該出埋院啦

讓領導先走

呢類藥好撚貴

信政府！唔洗驚！

而且有藥係有藥 *講緊interferon kaletra ribavirin*
我呢邊D supplier加埋都冇100盒
點夠食

北京有得醫 gogogo

屌~~咪又係當年用黎醫SARS個隻kaletra再加betaferon再加類固醇呀嘛.舊療法扮發現新大陸.

中國爆香港都係死 見到果啲好想隻病變種嘅人都唔知咩心態

Let’s go

武漢海鮮城隔離既P4實驗室

因為中國唔死香港仲死得快

正解

有藥醫，人性考驗開始

支那人最緊要壯陽，壯左陽就咩病毒都唔怕

開心share

係都血癌化療藥啦

係終国衰香港先會好
既然當權者話封關不切實際, 咁其實變唔變種都唔關事架啦

變種到可以空氣傳播
又贏

哈!
可能令到病毒再變種，支爆鳥

中共根本係武漢實驗室研究緊sars
同伊波拉病毒，培育超級病毒對付敵人，而家搞到自己國家洩漏四圍係又未完全有解藥，我真係恭喜你吖

我覺得無用，管軼食ok，係因為佢走佬係屋企自我隔離，抗愛滋藥會降低免疫力，依家醫院已經混亂到七彩，衛生情況堪憂，屍體都無人處理，黎d情況下，你食左藥係減少左病毒本身既殺傷力，但同時你要面對醫院超級細菌，係另一場end game

會唔會反而加速咗病毒變種？